林鄭月娥：大灣區涉及三地政府 不能以香港利益為先

港澳辦主任張曉明在成都，出席川港高層會晤時表示，中央領導對粵港澳大灣區和港珠澳大橋等，內地與港澳合作項目作出指示，包括要充分尊重特區政府的意見。

行政長官林鄭月娥說，已往有很多機會與中央政府、港澳辦和中聯辦合作，中央從來尊重香港，特區政府官員作為管治香港第一責任人，儘管很多問題初期有不同看法，但中央最終尊重香港意見，張曉明只是重申一向的原則。

林鄭月娥又說，大灣區涉及三地政府，更加需要互相尊重，不能以香港看法或利益為先，強調工作原則是互補、互惠共贏。她又說，每項基建發展都作出評估，自己最不願意看到香港停滯不前，目前也看不到有任何基建是「無用」。

呢啲咩邏輯黎

一個地方嘅首長竟然唔係以自己地方利益為先

呢啲就係賣港賊

正宗賣港婦

我屌你老母
香港人其實可以忍到點

一早就知佢責任不嬲唔係為HK人爭取利益，但佢任務一定盡力出賣HK人最多利益

如果而家落搭既香港後生唔夠多,咪比我睇中遲早一定夾硬足夠數過去

無論係一賄一賂、大鳩區、同水左香港人好耐既所謂北上發展
根本就係港版楢山節考、デンデラ野

唯一分別,係日版因為貧困老人丟棄自己,資源留比後生
港版係老果代就明明物質豐裕,都仲要推年輕一代落火坑,黎滿足佢地收尾幾年

佢地又好意思話一代不如一代 冇錯呀佢地就真係不如日本果代啦

作為香港嘅管治者竟然可以講得出呢啲噉嘅嘢

佢係真正管治者嗎 佢只係個傀儡

都唔見得香港政府係香港政策上會以港人利益為先啵

好多廠都以為自己可以利用中國

咁香港 點解唔以香港人利益為主啊? 屌你老母閪婆

又贏

香港特首唔以香港人利益為優先
荒天下之大謬

即係又要比人揾老親啦

冇，跟本冇得改。
所有門路都已封，係香港嘅呢一代打後30年都要被人撚。

賣港賊

講到出哂面
香港特首要以支那利益行先

第三世界落後地方有咩野可以俾香港人利用啊

唔好用來對比
侮辱左日本人
人地係高尚犠牲精神

等下一代傳承落去

香港呢D係既得利益者班狗官貪夠再貪
當普通市民生命係數字,生活係奴役

如果有因果論，支港社會狗官一定落地獄
美帝難得先捉得一個

講撚到明唔係為香港人服務
仲有乜好講

人地侵都make American great again la

彭定康臨走那一年預言：將來香港的自由，不一定由中國來剝奪，而更有可能是香港一些人自己主動一點點來葬送。

大陸自己玩得，或者高官及其仔女或班奶共狗自己搬番去

香港人其實不想參與，不用益我們，thx

迷係，佢哋買罐奶粉打支針都要來Hk，HK人上去買中伏樓就有